用一世光陰去供層六四愛國大學生慘d二百尺既樓慘d定六四愛國大學生慘d？

正: 成世人不食不喝不玩，一世做奴工，任勞任怨，用一世光陰去供層二百尺既樓慘d

負: 六四愛國大學生慘d

唔識backspace慘啲